彩虹邨連儂隧道文宣傳隊被捉

大量警察在內守候

推

#慈雲山
2143 樂仁樓8軍裝38樓戒備
3軍裝 37樓戒備

Tg轉

關唔關事？

好似唔見有手足？

up

捉左上車，依批係第二批警察。小弟跑得快都儘量回頭影低

街坊 有心就真係主動show職員學生證比d小朋友睇。再入tg報哨啦

多一個人睇水已經影響好大

反正街坊都係要起附近行